[年經]男同女之間係咪真係唔會有純友誼

究竟有冇

愈醜愈純

靚女呢

男同男之間都冇純友誼

有就算同一張床都唔會出事

做得朋友基本上都互相有好感 但唔代表係鐘意對方架喎

純友誼，先決條件係會唔會勾出對方性慾
假如你遇到兩個都係性無能/性冷感，咁可能有純友誼產生

生到成個馬蹄露咁
純過蒸餾水

真

無純友誼 有可能一方會係純 但點都會有另一方曾經幻想過

其中一個gay/les就有

有呀
都有 d女仔我嫌佢醜，佢嫌我冇錢
不過又好傾的。

會

純到連朋友都唔想做

有

有好感 就可以有性

有性唔代表超越友誼
有性都可以代表純友誼

只係世俗定義咗有性代表超友誼
你唔一定要承認呢種價值

被愛既一方一定話有

你咁脫俗都要揾番個同樣脫俗的 partner 先至得。

比人鍾意果個會話有